郁撚都可以like才子，仇狗只可打飛機

真係慘

明明遊行係反惡法
大灣駒冇得屌只可以死拉乜鳩急獨痴泛民黎講
仲驚死政府睇唔到搏老命係咁出post
得啦得啦下單工程會俾你爸爸啦